[得罪講句]法國家下d投票po好on9

標題同內文次序都唔撚同
好易誤導人

法國人識打中文已經叫好啦 亂少少就鬧人 你估中文好易學呀